{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000759",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "그릭하다 해운대점"
    },
    "text": "1. グリークハダは全国で最も多くのグリックヨーグルトとして、愛されています。 2. グリークハダならではのヨーグルトボールは、さわやかな果物と香ばしいナッツで楽しめます。 3. お客様の好みに合わせて果物、ドリズル、ナッツなどを選択して自分だけのヨーグルトボールを作ることができます。 4. グリークハダは基本的なナッツから香ばしくてサクサクした様々なグリックノーラまで多様な味を選んで食べる楽しさがあります。 5. グリークハダでは、コリとしたヨーグルトと一緒にするヨーグルトメニューとトーストも楽しめます。 6. グリックハダは健康的なダイエットのための最も甘い方法です。 7. グリークハダは毎日12:00~22:00まで営業しており、日曜日から木曜日までは萇山駅から1分の距離に位置する店舗です。 8. グリークハダのメニューは、様々なフレーバーヨーグルトとヨーガナツ、ヨーグルト、フルーツ、ブラウン、そして様々なグリックヨーグルトなど、さまざまな種類で構成されています。 9. メニューの価格は4,200ウォンから12,000ウォンまで多様に構成されており、グリックヨーグルトの容量によって価格も少しずつ異なります。 10. お客様は、カヤハダ、イチゴハダ、シャインハダ、済州ハダなど様々な味をお楽しみいただけます。 11. グリークハダでは健康を大切にするので、ダイエットのための様々な味も用意されています。 12. グリークハダというダイエットヨーグルトと一緒にするグリックヨーグルトトーストも味わえる特別なメニューを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリークハダはどこで買えますか？",
            "answer": "グリークハダは全国で販売されており、多くのスーパーマーケットやコンビニエンスストアで手に入れることができます。"
        },
        {
            "question": "グリークハダのヨーグルトボールにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "グリークハダのヨーグルトボールにはさまざまな果物と香ばしいナッツが使われており、お客様の好みに合わせて選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "グリークハダの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グリークハダは毎日12:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "グリークハダの店舗はどこにありますか？",
            "answer": "グリークハダの店舗は萇山駅から1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グリークハダのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "グリークハダのメニューにはさまざまなフレーバーヨーグルトやヨーガナツ、ヨーグルト、フルーツ、ブラウン、そして様々なグリックヨーグルトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "グリークハダの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "グリークハダの価格は4,200ウォンから12,000ウォンまでさまざまです。容量によって価格も異なります。"
        },
        {
            "question": "グリークハダのおすすめの味はありますか？",
            "answer": "グリークハダではカヤハダ、イチゴハダ、シャインハダ、済州ハダなど、さまざまな味がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "グリークハダは健康に良いですか？",
            "answer": "はい、グリークハダは健康的なダイエットのための最も甘い方法です。"
        },
        {
            "question": "グリークハダにはダイエット向けのメニューもありますか？",
            "answer": "はい、グリークハダでは健康を大切にするため、ダイエット向けの様々な味も用意されています。"
        },
        {
            "question": "グリークハダと一緒に食べることができる他のメニューはありますか？",
            "answer": "はい、グリークハダと一緒にはヨーグルトメニューやトーストも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 507
    }
}